究竟叫人唔好諗埋一邊 係左邊定右邊？

定係上邊下邊

左邊
諗埋右邊

寫字用邊隻手就邊邊

唔好諗埋埋一邊就係咩方向都無 保持翻正中

On9

可能係前面或者後面

叫你唔好諗嘢呀

諗完左要諗埋右

你做乜諗嘢姐？

無人想知

360度既其中一個角度都得

On9當有趣

屌 笑左

主要想負評你，唔係投票

sor lor

點啊屌你諗左去邊